幼女戰記

本來搵戰爭漫見到倨名KAI KAI地入去睇
講腹黑男轉生成11歲女童帶領軍隊既故事
好睇到喊
有冇CHING有睇呀

動畫入面悠木配得好好

小說就好多野詳細好多，同埋多左好多男主嘅心理描寫

邊個係男主

等續集，想知個國家最後會點輸，放虎歸山

同二戰一樣

雖然播個陣好多原作(漫畫)黨屌鳩動畫版改劇情同樣衰
其實有冇人同我一樣覺得改得幾好...

主要係畫風問題

劇情輕改嚟講算係咁
如果最後冇改到個男人冇死就更好

女主=天然呆大波妹
男主=幼女

畫風幾好 邊到差

女主個樣同小說插圖果個完全係360度轉變

聽悠木碧同早見沙織

早見BB係咪配天然呆巨乳

我都覺得好好睇，一戰題材好罕見，同埋係少數真係做軍事既動畫，唔係萌番百合

係

兩套都好好睇，不過高校艦隊係萌番，幼女戰記唔係

第二集葉問上身真係

好正

動畫扮細唔女果下笑到仆街

都唔係一戰題材, 旋轉門作戰根本係納粹德國既紅黃色行動

早見BB把聲

正確嚟講係WWⅠ同WWⅡ混合嘅戰役
動畫都仲叫係1戰主題嘅唔計旋轉門作戰
之後就明顯係混合一齊

我覺得動畫版最大問題在於人設魔改
你睇下副官就知

廢事啲毒撚對住個mon射精

想同主角結婚

gay test fail

諗起GBF有個男鍊金術師變左自己個身體做蘿莉
超級可愛

可以調教

副官即係早見BB?

係呀

原本個人設係點

小說 漫畫 動畫

睇樣: 小說>動畫>漫畫

漫畫個樣成隻雞咁

軍妓咪正囉

有冇人覺得個神與其話係感化緊主角, 不如話玩尻佢仲正確

臨尾個將軍男同佢個女覺醒係咪因為「存在X」
又冇講到

擺明笑緊耶撚個神講一套做一套 又話神愛世人，又成日大屠殺

次次個神一出黎我就知主角又要俾佢玩獲甘嘅
之後再俾人話佢唔俾佢地玩要洗佢腦

Between巴打你唔係吹奏緊今季個耶穌嫁咩, 係度笑耶撚咁大擔

好似係作者叫唔好畫咁靚架喎

唔知幾時會有第2季...

個人設係經作者批准先用
但都唔係變成咁樣啊
睇得耐先順眼D
我記得一開始得副官同其他人係唔同畫風
好似穿越咁

其實動畫個造形OK LA 都叫有個性感小咀，最緊要係有早見BB把聲

小說入面副官越黎越靚

其實動畫風格我都接受到

畫得靚既話又可能變左萌番

判斷係唔係萌番係睇內容
例子：魔圓，斷估冇人會話魔圓係萌番掛
副官人設靚唔靚，大變化我都冇所謂
我覺得副官人設魔改最大弊病係佢同畫面係格格不入
當初睇動畫版見到個畫面好似裂開咗咁
個唇又怪
同埋唔知點解每次聽早見嘅配音都覺得好怪，但又唔係因為佢配得差

魔圓咩嚟?